想自殺既入一入黎

如果你地係因為想政府或者林奠聽你意見而死諫，我可以好肯定同你地講係一d用都無。之前已經有3位烈士表明心志，都無令依個柒婆有一分動搖，對個柒婆黎講3個定300個都只係數字黎，而係記者會到直頭理都唔理，你想死諫只係一個代價大但無回報既行動。依家有好多野應該做但死諫絕對唔係入面其中之一項，請想死既你放棄依種諗法，你既一點力量對以後既行動都好重要

push